好L煩 可唔可以唔好再消費「任何仁」

畀盡hit埋今個星期
就嚟聖誕 啲風好快吹向邊度邊度好玩有得食好西

初頭都覺得幾搞笑
依家覺得好煩

香港人只會善忘、一窩風
轉頭唔記得啦
驚閪咩